［圍me！］如果你過咗25歲都single，日日都好炆好想鬧人！

形住因為毒撚所以成日比人洽
買嘢飲比人串比人漏單
睇化妝品比人無視
返工上又捽下又捽

要爆啦

冇人要未必係你唔好
係未遇到
一定係
你話係唔係

Lm

我

春春又方加！？

牙春巧慘

嚟M啫, 過咗就無嘢

好飽

冇方了 尋日方咗一日 巧開心

me好毒

留名

返工都咁得閒開post
方加去左冰度？

捽上又捽下喎

就係未 都好撚燥

食女食飽

今日好忙但決定休息一陣先
荃灣半日遊，之後返屋企煲湯

除咗眼屎乜都唔好捽啦

屌
係bretzel呀

好耐冇見

屌
是咪仲有豬手

去咗冰樹呀春袋

是呀

去咗努力同啲同事增進友誼

蔡瀾嘆世界

是咪約咗女同事睇戲
睇成點

就黎番香洗做狗了

就係好普通睇食個飯睇場戲, 冇咩特別
我話遲下再約, 佢話可以

神呀

即係唔錯
lm等好消息

其實女仔介唔介意男朋友搵得少過佢
講緊個差距可能係一倍

女仔係揾得好多？

其實只係正常社交
只要約啲social開嘅女仔通常都好易約到
最後人地可能都只係當你普通朋友

男搵三萬
女搵六萬
女的應該 眼角要求比較高？

聽講樓豬都Pt 28

聽返嚟都係男仔介意多啲

剛牙聽巧多男仔講心事

會有少少自卑 , 但諗真啲其實冇咩所謂
仲好, 佢大把錢自己買野

聽女同事分享

除2就近啦

有人carry

食開膠層

呢個心態幾心
自然啲可能仲有機

樓豬太高汁
唔敢約

駁唔到

巧靚!

男既都唔少啦！

Dee dee

Jo mud 9

跟住更年期清單打出嚟

當女嘅揾唔多即係男嘅都唔差
應該唔會好介意啦

hey0毒撚好咩

今晚唔想飲菜湯
決定仼性買外賣

身邊無呢種組合

可唔可以比我飲

我絕對唔介意啊
脷伸：男，搵1M

邊有
約完都只會食🍋

召喚唱j 的面孔

1m
真。養寵物？好乖

好難飲dick

好開始

嚟緊咪唱

又係噃！

想專心唱 multitask me 不行

我都想唱

荃灣唔搵我

張敬軒演唱會

又唔上水介紹美食比me！

要跳出comfort zone
落火坑

有新歌

沉日忙到癲左

跳出襟霍鬆

返大陸唱仁k

強勢回歸未

唔驚！

岩岩25歲，分左手就黎半年加埋本身抑鬱
試過溝女但覺得好煩

落火坑

做乜事？ 約仔仔？

約我

高牆巧難先攀得過
巧驚另一面是懸崖

多謝剛剛

不是

都係同自己講

My hero

想跟機

出嫁了嗎？

擺低一蚊嗎

等食檸檬

恭喜！

吓 ，1M好少喎，大把人唔止呢個數啦

唔拎埋花紅果d先

一球

男搵六萬
女嘅咪十二萬

j j 正苦呀

係wo
正苦都走既？ 做得唔開針?

可能結婚唔洗撈了

恭喜姐姐

Hi all

可能會後悔

禾都想
行唔到step 2

老細放假做埋佢啲野做到死仲到妥妥當當
人工都仲係佢10分1

抑鬱都有女

闖完衰左 錢又冇女又冇

pt 14
春哥 我嫁俾你

呢句真

我真係恭喜你啊

唔打啦.jpg

靚仔就叫感性

咁就真係碌柒啦

忙到仆晒街

創業呢個決定令我好後悔

見步行步 多野取捨 精力時間 好考起人
可能做件事唔係最難 對人先係

想聽故

yes 對住班港豬閪客真係血都嘔埋俾佢
經常問埋啲九唔搭八既野
例如行入M記問可唔可以買魚柳包個紙盒呢啲類型既問題

我都諗過自己接嘢做，第一怕走數，第二要搵真心幫手嘅員工更難，暫時都睇唔可見將來唔使再打人工

老闆

都係打工好

eq要好高
唔高都要高

年輕咪試下 得一次就一世

傻強冇好野

而家打返工
啲垃圾貨賣到就賣
賣唔到下年倉租約完就送去堆填區

同魚柳包走醬走魚柳差唔多？

呢啲問題係正常
賣魚柳包
你話買魚柳包個盒呢啲
你話合唔合理
香港就係個個客都係咁
我賣上大陸冇人會問呢啲白痴問題

咪住先 魚柳包有盒架咩
係咪呢個重點

舊公司試過奶獲大嘅，搞到老闆要賣office賣舖，除咗錢，一班好員工都好重要，舊公司就係衰係人度

另外，越大就多嘢要兼顧，好怕出事要兩老拿棺材本填數

出事自己破產算啦

講下笑

但老破完應該冇得再撈呢行，唔想做廢佬

點解負心漢就大把女
我正心漢就A0

因為d 女唔中意乖乖仔

汪汪

應該係靚仔

先天優勢無得輸

靜到

樓主試吓戴月亮石, 無咁躁底

利申:自己有一條, 戴咗係work

在

空氣

蟲蟲 又無晒人

係，全部都偽毒

春哥成晚都唔見左人

早瞓你地識咩

要失眼到幾時

係失眠，打錯字

真心求教
尋晚我買外賣食到一半
覺得好攰去梳化攤下，嗰陣7點幾
點知一瞓到三點幾較完鬧鐘又再瞓
6點起身仲有半碗麵喺枱
咁樣是咪唔正常

你應該無黑眼圈

攰過頭

冇做運動
血液帶氧能力不足

《歐普拉雜誌》（The Oprah Magazine）整理出以下8種造成身體疲倦的元兇：
1.水喝太少：如果身體缺水，頭腦會感覺昏沈。想要提振精神，就得讓自己多喝水。
2.甲狀腺機能不足：這是因為甲狀腺荷爾蒙分泌不足所造成，容易感到疲倦、嗜睡、體重增加，必須到醫院進行檢查確認後，再接受治療。
3.維他命B12不足：B12是製造紅血球不可或缺的元素之一，如果攝取不足，就會缺乏能量。
4.貧血：對女性來說，貧血的多數原因是缺乏鐵質，此外生理期量太多或其他原因造成失血較多，也是導致貧血的原因。
5.服用抗過敏藥物：抗過敏藥物的副作用之一就是嗜睡，和感冒藥一樣，因此如果可以的話，睡前服用較佳。
6.早上咖啡喝太多：一早起床之後，如果咖啡過量，雖然早上可以保持清醒，但精神過於亢奮的結果便是，一旦咖啡提神效果消退之後，就會感覺特別疲累。所以，早上喝咖啡要適量。
7.早餐吃美式鬆餅：鬆餅含有精緻碳水化合物（refined carbohydrates），若加上糖漿，將會導致血糖濃度太高，容易疲倦。
8.體重增加：最近有研究顯示，體重過胖和疲倦有直接相關。維持正常體重，較不容易感到疲累。

肥左

早晨呀

你需要一個人幫你執埋d野 叫你返房訓同拎d被比你

請賓妹啦

有
爛面油頭黑眼圈樣樣齊

明明又唔係做咗好多嘢

This

有可能！

樓主PT 27 請我做賓妹

唔通我有2

肥咗好耐 呢排又冇進一步肥嘅

賓仔都可以

請我

除返2唔該

好
齋傾計不帶感情

除二都好高
我pt 0

日日禁室培慾

識自己去廁所

你前列腺機能不足

春哥邊有前列腺

佢巴打黎

有女之後因該工作問題先抑鬱
之後我情緒做借口帽左我
搞到我情況差左好多

又不帶感情

典解瞓極都眼瞓

冇人攬住訓係差d

咁咪一世都瞓唔好

訓

買個周秀娜攬枕ok

你快d去攬住女神姐姐訓

仲有冇貨

HMV執左冇得買9蚊娜姐

遲咗
我睇中咗個蝙蝠車大喇叭

求 人型攬枕
不帶感情

成日講 萬一d人當左真點算好

谷精上腦喇

將錯就錯

LM倒數

而家開始倒！？

牙帽

又要搵樓豬啦

攬me
可蒙頭，會噴香水 柔軟

帽

倒數單身嘅時間

思貝！個日點啊

邊度軟

個腩
心都軟

（有圖）契家姐屈個靚仔話佢汁左佢屍 依家點算好？？

Hi ? 咁又有囝有人執屍？

禾嗰日有約了

同成班中女fd圍爐

嘩 屌！
MK 仔中左降頭？

有朋友！

阿剛呀

個肥契家姐好正

介紹比呢度啲巴打識

呀
我不能接受

人地搵禾攝時間咋

呢度啲巴打眼角太高

仲有好多日咩

唔係倒緊佛誕咩？

今晚公司Christmas party 好緊張呀唔知抽咩獎

但我唔去

等到佛誕就得 我唔介意等

春巴

其實唔係好高

食飽好眼瞓

快啲去瞓

有無床位出租

求攬枕

去牙春做賓妹有床位有糧出
好似係

仲可以執c

矛j佢唔要

買定一碌上去囉

執佢入房boxing date

point 27/2

邊個用？

牙春用

好似係28先真

me呢

牙春用左咪變春哥

信春哥 得永生

十二月咁撚熱

唔使取暖

晚餐食咩好

入嚟叫下春先

我食南記

我都係A0
有冇興趣match

我自己有 你自備就可以

有 但我唔係gay

邊間

28/2

而家都係

是咪整狗狗tg sticker嗰位人兄？

標準答案：囡

真答案：菜湯

我冇整過呀

你送唔送外賣

就到聖誕個心情灰到呢

認錯人

送埋個人上來

唔緊要

牙春菜湯外賣
大西北送唔送

灰乜鬼 過左咁多年都仲未習慣？

我來in 你下屬個point 6／7／8位你手鬆啲放我入來得唔得

習慣左年年都咁灰

送完外賣佢就唔走

係
來到就話要早訓
一野鐽係度訓左

唉

成日都見到呢個post
單身耐咗 已經冇咗再想拍拖嘅感覺

方加先嚟病

矛人
個個出曬pool

本身都無 係大時大節有d 寂寞

已經放假

膠層連放六日

未試過拍拖 點會有寂寞嘅感覺

見到街上愛人一對對都會

留守

你？

我已經決定果幾日唔出街

閃親我對狗眼

係度吹下水都可以下話

又係你叫人上少啲

懷疑你扮出左pool

抽獎送al真係狗黎

唔怪得成日抄人

除返二呀師兄

得獎者有冇畀老闆問有乜感受

病咗先嚟方加先岩

老闆：諗住點用果日年假啊？

不如邀請埋你囡囡一齊上嚟吹

[url]
[/url]
非誠勿擾啦屌

沒有相關文章

叫多d 囡囡 plz

夜晚私人時間上下水者

小學同學半世紀後重遇燃愛火 譜婚外情酒店殉情男死女昏迷
小學同學半世紀後重遇燃愛火 譜婚外情酒店殉情男死女昏迷

（2018 年尾聖誕版本）各大交友平台 / 交友 apps 上綫啦！

慢慢享用

除二都高過我

14都好高

玩過啦
match到都兩句就唔覆我了

食屎啦今次
入咗洗面膏刷牙

唔死得人

見me唔開post可以祝我RIP

應該係你出咗去送外賣

有梳化嘅屋企就送
借me瞓一晚

要RIP都係啲牙行先

啲牙冇暗瘡

冇梳化更加要送

鍾意瞓梳化多過床
不過床有被又好舒服

1個人就話瞓梳化

床先夠大畀我捲被，但梳化睇住電視訓又好正

天日冇得返工喇

有冇位放埋樓豬

咁點得

早

冇人阻到me今日hea

Holiday mood 到上腦

典解

禾holiday mood

Pt 28講野係大聲啲

除返二
你再唔除二我除你三

法國今日熱到hihi
但居然有年著羽絨

我外套都無着

我著左露膊3

新版溫碧霞

cow it 哥哥

Yes
其實只是露巧少

圖呢圖呢

冇圖
派左膠

呢度好多IT哥哥

搵唔到男朋友既原因分析

啱啱好0分

聖誕有冇節目

女都岩用?

Pokemon lets 鳩

係比女用

以為係男人用果個
有5分
有degree

未瞓醒

是咪冇人陪訓得唔好

食左藥

要有人攬住瞓

金拱門冇脆薯王
唔想做人喇

攬

食定藥過聖誕

想買南記比人打尖
收銀又眼白白見住唔理
屌真係好想喊
我相買碗嘢食咋

屌好撚唔開心

係咪見我咁肥唔覺得我應該食

點解一個禮拜發生咁多次，排隊都錯？

有冇打電話叫定？
右邊收銀一埋去報number比錢就拎得

冇，不過點解可以排緊隊都比人打尖，兩個收銀都見我排喺個女人後面
食杯面算

橙
唔公平既事太多鳥
比如樓豬咁Q RICH

屌根本香港就逼撚緊人唔守規矩，做一個八婆
因為奉工守法又包容淨係會蝕底

窮到仆街 出完份糧又冇

100%消費

岩牙
BTW做乜唔屌9個打尖西

應該買緊第28個電話殼

2019儲錢

毒撚點撚敢
成日比人蝦都只敢打字洩憤

仲用緊山林綠

山系女孩

今日25歲生日
單身日子:25年頭

生日快樂

我響樹實出聲
然後>即走

多謝

btw今年唔知點解想一個人過生日
突然好似看破世俗咁

有冇夢X

山系身型女孩

喜歡me

生。日。快。樂！

大佬呀，你唔好咁痴情啦

巧型
淆底可以扮有骨氣唔食佢d垃圾

會唔會比D牙姐串:冇L用架你 走住黎屌

一符合資格就入嚟

下次大嗌 我會出嚟幫你

翻轉頭

一碗小窩米線唔該

成間店啲男人望哂過嚟

平時睇到都心諗關我撚事
今日睇到好大衝擊

全部都係呢個po嘅人

買左apple watch 4 44mm 未拎貨驚買大左 手幼

瞓着咗

錶帶唔關事咖？

44唔岩女仔啦 太大好柒 送俾我算啦

Hi all
今日超熱呀 12月我仲著緊短tee

唔知呀 第一次買

唔制

最多我買返隻細既同你交換

我買左粉紅色

🤯一個人單身外國工作 26歲 無錢🙆‍♂️

岩我 禾地膠換禮物啦

買左比卡超？

唔知三人梳化夠唔夠位

夠樓豬1個

樓豬今晚又9點訓

外國

有冇夢遺

point 14
你俾糧我幫你保管

落泡菜食 正好多

👹有排捱 仲要無錢 想番香港都唔得

邊度外國

Jp

香港洗4－5蚊既生活質素
日本1蚊就享受到

兵長呢

你睇人好人睇你好

瀨左屎

日本妹

呢排6點訓

我就唔覺香港有咩好

成日話日本返工點樣點樣 咩ot到死 職場文化又西
不如搵人講解下

我都想知wor
間間都係定咁岩講出黎都係衰公司

年輕人
係咩驅使你聖誕自己一個過啊？

DLKH

垃圾

如果個女仔同男仔玩得埋
係咪代表鍾意果個男仔？
想追個女仔但覺得佢好似同第二d男仔熟d咁

矛囡囡囉

朋友仔個個有異性無人性

矛樣矛錢

聽返嚟都係旅行就完美
但係個度生活工作就不了

點解

搵到部陳年NDSL想玩，發現冇火牛叉電 ，明天又有理由出街買火牛和game

熟=兵 OK?

成功挑戰今日一個人行街剪毛睇戲依飯

好正常啫
試過好多次了

睇戲未試

其實一個人睇戲係好易接受
一個人去同一大班人去咪又係咁睇 大家又唔會邊睇邊吹水

雖然都試過但都係早場無咩人
但呢d多人時間一支公睇真係第一次
硬係覺得俾人笑毒撚

已經試左3 4次 第一次過到自己個關就好easy

Btw成日見到靚女又係一支公睇戲

恭喜恭喜
你舊ac係咩呀

玩tinder10個有6個sell美容

有印象巴打

唉屌，好想果條女同自己熟d
但冇機會

無巴打咁好條件

same here，今年同女友過第一次聖誕節

仲有4個唔HI你

我宜家22歲都已經預左自己會單身一世

可唔可以一野skip到聖誕過後

但我想放假呀

冬至

都係

想deactivate fb...唔想再睇放閃文

已經冇log in
講講下又想睇一下

唉 del曬d po算？

咦，得一個人求婚咋喎

呀！ 因為已經結哂

樓豬又去邊度蒲

去學日文cow日本仔

想狗沖牙春

快

代樓豬講

快點

記住冇得反悔

應該唔會再上嚟

以為有人領養了
冇嘢我返返入去先

大家冬至快樂yohohoohoo~

差不多冬至一早一晚還是有雨
當初的堅持現已令你很懷疑很懷疑
你最尾等到只有這枯枝
苦戀幾多次悉心栽種全力灌注
所得竟不如別個后輩收成時
這一次你真的很介意

但見旁人
談情何引誘
問到何時葡萄先熟透
你要靜候再靜候
就算失收始終要守

做咩咁Sad牙春！ 正能量呀

禾今日都要番工都未sad

me lonely

好彩24返多一陣就放兩日 心好攰

朽闆年中無休

你地挽得開心d

有休呀
24-26休息唔do

邊有地

剛牙有矛好番d牙
保重身子呀

有心
唔算辛苦只有有時又痕又吉貢
2019要做下運動啦

拎拎送禮物？

唔洗還

對呀～～ 做運動身體好

正呀

莊返我地羽毛球團

我成日運動都病

仲有嫁咩

好！

依家多個行山團添

唔瞓覺緊係

咪mon實我ok?

好耐冇黎
好似過左10個post

平安夜平唔平安？

唔反悔牙

係屋企實平安

仲有prewedding bridal shower big day 大肚 生仔....

掟佢落山

樓主冬至快好樂
最長的黑夜已經過去。
之後都係咁撚樣又一年

好撚躁呀
全部同我死撚開呀

頭好痛呀呀呀

聖誕去邊度玩呀
同女朋友拍拖呢

每次聽到人地咁講我都係微笑而沉默
唔敢說出口我是A0狗

小心中風
最近中風年輕化

未食早餐
好辛苦呀

下午餐都來緊

仲有幾日就聖誕，希望大家可以搵到人過個暖粒粒聖誕

千萬唔好去睇水行俠

個個一pair pair閃撚死單身狗

我手又1pair眼又1 pair

買定左飛睇
唔撚驚

唔同我地睇

班中同死仔好早買左
下次同你地睇

其實毒撚自己一個更開心

冇晒人

去哂睇水行俠

小圈子

摘名時間

春啊

咪係度囉

食住燒鵝脾留名

你好意思摘名 偽毒

姐姐啊

唔是有約咩

換衫出街反未？

咁好餸

換咗

有街出

例牌訂定

好撚攰呀屌你老母

完左啦
同frds去野餐
依家尖緊
巧悶

加䨇筷

花花

做咗乜嚟

做乜唔吃埋fan / 來唱k

做冬喎青

佢地做冬哇

牙春好肚餓咁

我飢渴！

牙花返來做冬

男家定女家？

可以開飯了

每逢佳節倍思春

食完了

阿春有人掛住你

春春有人掛住啦

食邊個

邊個都好啦

等食

春幾時食辣

樓豬開po係撚9d單身狗

又講

唔辣得唔得

得 我食辣 你食春

咁益佢既

樓豬好受歡迎

下個post 我開會否變受歡迎

樓豬開左幾廿個po先有咁既人氣
你開睇怕冇人入

聽講唔止

今晚食花生

講事實既

禾害羞

駛唔駛開個post徵婚

🍉🍉🍉手動西瓜 牙怪

me 首席單身狗

此春不同彼春

唔得

未見過樣係誤會

三位數了
舊會然見過me都消失

牙生

是我敏感 誤會戀愛降臨

唔係wo,有D會然話見過你話你唔肥wo

是咪岩岩唱完一場誤會

文字藝術師

呢度會然講嘢唔係信牙

矛
齋唱尊勞

落力啲啦

岩牙
所以我唔信你9點訓

我中肯啲 唔算肥

幾時

想天氣凍果陣食到暖笠笠

夜更available?

今朝返工咁岩聽到依句歌詞想打出黎

巧熱

又冇哂人 是咪個個做完冬飽暖思淫慾

到

華生

舊同事頭先問我溝唔溝到仔

屎左鳥

依度咪有囉

多謝你嘅鼓勵
我同佢講我冇鬼用
Between去左𥄫對象嘅ex 原來佢鍾意嗲嘅女仔 感覺到佢對我冇興趣 我收得皮

個個都鐘意台妹style哇

一齊？

有對象

表白

痛苦過之前 用左年半時間 2018年都完了 要放低

有對象 想咸

咩都冇啦 要醒啦

新對象

要醒啦 唔想再傷心再喊
你係絲？一齊努力放低

係

聖誕快樂

星期六要返早 為五斗米折腰

矛錯 家裡無飯食

啊花

早晨

準備凍了

做乜樹？

呢度太多偽毒 好大感觸

召喚食辣嘅面孔

想去睇戲

姐姐

steam sales季節又係打機之時

L4D 平到癲

又係賤物鬥窮人環節
想買隻Kingdom come:delivance

剛剛你好番未？

保重身體啊

今年繼續一個人過聖誕

可以返屋企瞓了

其實都係貢

慘
聖誕休息多d

春

揮手

多謝姐姐

靜到呢

你去左

去咗食傷心酸辣粉應節

樓主

去左燒肉 不過麻麻地

飲完返黎報到 今日好日子好多人結婚
Btw又俾人關心聖誕點過

又想嘔了

腸胃炎？
Take care

我都剛飲完

相認

晚上好呀

聖誕節嚟到了

繼續hea

成班偽毒

好彩2425返工 仲要返夜

唔返工人生冇意義

可唔可以帶埋我返工

早 連地鐵都冇人搭

汪

真 吉到有位坐

岩岩生日25歲 無人要

喊左

牙雨

好攰
好彩冇囝，今晚劜平安

點算好

廢老

我全家都好幸福

搵人扑暈我

早 今日放假 陣間出去睇人放閃

我果邊企都無位企

自殺

同囝囝去睇？

明明今晚大把囝
假到

清是咪已經去左旅行（又）

出左觀塘旅行

同佢地好平安
我會提點佢地圍內要安全

矛工作於誤樂

完全唔想做嘢呀！

哪有仔
想出去shopping
唔想又俾人關心問有冇人約 唔想答

冇出去濕平嘅勇氣

上網shopping咪算

知唔知自己講緊乜

y?

寓工作於娛樂
頭先單手打緊字

要人估下你左手做緊d 乜？

左手就係打緊字

呢度好多人約你

上網濕完過左聖誕先有

打字玩live chat

唔願起身

睇日歷先知琴日就到3字頭

生日快樂牙清

過左啦

咁多情侶

希望今晚落雨
能病班情侶

5想出街

你都好多兵

今晚出街放狗

多兵

兵呢

借條狗比禾放

更加唔想返屋企

佢地咪匿埋扑扑扑

多兵?

廢時比人掉頭走
Karen咁款

左手搞緊野

呢度只有毒撚係真

珍多冰

戒廢水兩星期慶祝

又扮

真毒

今晚點名

邊個今晚早訓邊個就係鬼

我負責點名

me好夜瞓留守

真㗎
失敗版karen

戒咗一個月都有

傻豬嚟嘅

有無人試過 Apple book 維修

隔離排喜茶個po 痴撚線

冇
都卜唔到嘅

狗！改不了吃屎！

平安夜留名

牙近好耐冇見

記得要平安

牙春帶頭平安

牙春好平安

Me都好平安

正想問係我既問題定真係book唔到。。。
我f5左幾日都係白雪雪

咁咪全家都好平安囉

平安夜
毒撚受難日

工作上終於清晒d野

方加

我之前都係咁呀，所以walk in卜第二日多

要匿埋，遠離情侶嘅地方

咁早收都冇用啦

竟然會清得哂

屌你老味我仲要諗晏就食咩
個個都開聖誕派對

btw, 今日有iphone抽

lunch食個魚柳bell頂肚
3點開party

我唔洗都可以
因為作為毒撚
呢啲大時大節
我寧願喺公司

太寂寞
會喊出來
要揾啲嘢做

愈做只會愈毒
返屋企抖下啦

係屋企瞓晏覺算

食餐好點既獎勵自己

要中呀

xMax 256Gb

3GS

我唸緊可唔可以walk in等佢有位

古董先貴呀

重要壞mon

老麥冇薯皇不如唔好食

我以為好多人都收早同開party
點知仲有好多人食lunch
要等

食飽返屋企整Ironman

返屋企訓下好過啦，walk in book第日啦

個keyboard 禁唔到呀

插個外置唔得？

無理由有保養唔整佢 唔抵呀

平安夜祝大家失曬身，
成功暖粒粒過聖誕。

遲到10點半先返到公司,做一陣野食完飯就走左
車錢都蝕埋

法國office已經冇哂人

仲唔走留係公司鋪塵咩

真毒表示天下間已經冇容身之所

留守到最後

\
有冇春叫

係你有冇春想叫

沒啊
有咩好叫 叫完咪又係毒撚

喂喂
你講得好啱

me冇訂去都想收工了 仲有3分鐘

有沒約女仔出去啊?

叻喇威喇

呢度d人好假

想jump鳥

收咗喇

準備換衫返工

好多情侶呀好多情侶呀好多情侶呀 (抱頭痛哭）

係office好安全

出去試食快樂瘋 唔識嗌

This this this and this please

想食

揾日放工

唔識講
真係指春下

平安夜

要失身了嗎

聽晚先一齊過聖誕

要john嗎

守到結婚

可以

記得要安全

睇黎好多人趕住去蒲
多人到呢

牙近係其中之一

留名今晚好少人點名

點得啦

啱啱好skip咗隻偽毒

Ching ho ball

正呀
地鐵行程順利
唔洗逼

以gift報怨

係囉點解反而咁少人

個個book哂餐廳同房

卜房

樓豬又痕

主席
要求點人數

今日去 gym 先成星期唔開

仲以為爆左post

真毒lm

偽毒春去左老蘭啦

真毒留守

留守公司

報到

其實有d條件唔差既女都冇仔
點解會咁

今日公司聖誕聯歡玩到散晒

睇唔上眼 性格有問題 一係做左人地sp都唔知

名位 平安夜 聖誕快樂

無咩事 捐返入被先

點介定條件唔差

因為你唔溝

起碼個個都會覺得幾靚女
係性格男仔頭左少少

其實女仔會唔會因為比人溝而鍾意人？
成日覺得如果條女對自己冇興趣點溝都冇用

利申：比女追過，所以覺得如果條女對自己有興趣一定會有好強signal

係唔係嗲嘅女仔先受歡迎

我之前鍾意既女仔都比較嗲
就算個樣唔算女神級
但把聲夠甜，講野夠嗲真係加勁多分
我比個女仔追果時就係因為想追個嗲聲嗲氣既女仔
雖然最後溝唔到但都冇後悔

主席! 我嚟報到架

主席 我要求點人數

主席出咗街

7點半啦主席出左去食西餐啦

俾主席負皮咗

其實係我自己hi錯左個負皮

自己檢討下

但樓豬係冇出現wo

冇哂人了

樓豬又扮早訓

講左

要求點名

好多偽毒

偽毒冇我份

根本主席就出左pool

佢會話煲菜湯

一係就係梳化訓左

收到風佢今晚不回家

平安夜點名時間
有房未？
飲醉未？
除衫都木？

春春除左衫

cow左幾多條囝牙主席？

好明顯樓豬趁break time上來扮毒

啱啱先著返衫 你話呢

樓豬呢 又除返衫

🎁

真毒留名

講左樓豬得個講字

點名！！

又係我

話點名果個唔見左人

聖誕快樂
做完愛回家未

真毒點名區！

扮早訓

淫春

祝各位有情人終成父母

怪

啊妹

點解個個叫你姐姐

主席要求點人數
未起身既姐係尋晚夜蒲偽毒

夜蒲偽毒果個 點人數呀

主席去廁所出個po就扮蒲頭可恥

肯定醉到不省人事

呀妹
幾時食辣

食辣團召收新會然

因為舊會然唔食辣

肚餓了

我頭巧痛

聖誕快樂

琴晚飲咗幾多

記唔記得琴晚做過咩嚟

宿碎

未夠30

收到風同巧多囝囝劈酒

4個人一枱

水嚟啫水嚟啫

記得你地一對對咁走

冇碎

好似切咗好多

抵啦

27歲 A0 下個月28歲了

大家樂設計火雞盒條仆街死撚咗佢啦

91嘅朋友

屌，啲女人真係雞嚟

完全冇me份

巧慘

切哂全部人

是咪已經末期

男女都切

仲以為樓豬又計錯
原來下個月又一年了

飲太太口服液

都唔是太太

樓豬係數學家

點計都老了

就快又老一歲

但skip哂之前咁多期

唔使驚 從來冇要過

一月之星牙怪

靜啦

唔係太太都飲得😘

屌一落街就見到人攬攬錫錫
放過me啦

落街

好多情侶
我抱頭折返

有人約

收到傷害

一月出世巧慘
貢快就大一歲

食辣團要慶祝

不了

又話食辣

渣ga

小弟劣作，幫忙比個like谷下人氣

找個對像離開singal就可了